來自美國的核爆 我什麼也不知道

Beijing has prepared for two results of Hawaii meeting. The good one is Beijing successfully persuade US to ignore HK‘s issue. In exchange, Xi will give some substantial benefits to Trump, not only trade , even help him to win the election.

The bad one is the US government will refuse Beijing’s gifts and insist its commitments to Hongkongers , hawk policymakers decide to sanction seriously Beijing if Xi do what they can't tolerate. The different result Beijing face, means Xi will take different actions on HK.

What's interesting now is that the bars of tolerance from both sides had been reset this year, because of Coronavirus. Everyone saw how the White House and congress's attitude on CCP change during recent months. US can't directly retaliate China on virus problem because of lack of laws, but revenging emotion must be reacted on other issues, not only HK, but also HuaWei and Uyghurs.

source定老母

北京已經為夏威夷會議的兩個結果作了準備。 好的一面是北京成功說服美國無視香港的問題。 作為交換，習近平將為特朗普帶來一些實質性利益，不僅可以交易，甚至可以幫助他贏得選舉。

不利的一面是美國政府將拒絕北京的奉獻，並堅持其對香港人的承諾，鷹派政策制定者決定，如果習近平做他們不能容忍的事情，將嚴重製裁北京。 北京面對不同的結果，意味著習近平將對香港採取不同的行動。

現在有趣的是，由于冠狀病毒，今年雙方的寬容標準已被重置。 每個人都看到了最近幾個月白宮和國會對中共的態度如何變化。 由於缺乏法律，美國無法直接對中國進行報復，但必須在其他問題上回應情緒上升，這不僅包括香港，還包括華為和維吾爾族。

來自地球

甚至可以幫助他贏得選舉
trust CCP?

推到爆

共產黨 簽咗中英聯合聲明！
共產黨 話一國兩制 50年不變！

點help佢win? 點搞停個示威問題？意思係想話比侵侵知大陸已經可以搖拒控制美國or 全世界人民？

距

接左呢個offer
比人hold到證據係手
侵侵唔死都一身傷

北平共产党有準備的話，根本就唔會有夏威夷會面。按北平共产党一向嘅講法，香港係中共內政，別國不得話三道四，依家仲要走去敵國領土傾，未開會都已經分咗庄閒，中共去都只係求個體面嘅下台階。估唔到淋奠呢個豬隊友玩到共产党入絕路

所以而家爆出黎基本上係一定要拒絕

中國的承諾............
哈哈

叫停Antifa

認真

支方又想呃人

唔撚信
上次侵開哂記者會講
點撚樣會無視？

侵講野都捉到路？

好想知咩source
咁樣即係逼trump 一定要硬上

貿易戰D豆都未找數,重冇誠信可言

如果反正都選唔到 我相信佢點都會搏一搏

所以source係邊

第一, CCP根本信唔過, 你知我知, 盲眼佬都知, trump就算以前唔知, 依家都知.

第二, 我完全諗唔到CCP可以點樣令trump相信佢地可以幫佢當選. CCP手上有咩咁把炮?

認真, 如果ccp真係用呢樣野來利誘trump, trump根本唔駛上當, 只要公開證據, 就可以打佢老味, 唔駛受佢威脅.

無啦啦整篇都唔撚順嘅英文文出嚟做乜9

推呀

無source當fake news

推你老母

樓豬個人意見

Source?

Take咗1 以後都有把柄喺中共手 上次老習係深圳集結晒解放軍 就係派呢個楊潔褫去打招呼 點知俾Trump 爆響口沓停咗 又想再嚟呃多次 唔撚係咁on9啩

支那邊信得過

如果係就好 即係直認成場暴動係中共策劃 Trump 一定爆響口 咁就甩身

幫trump贏係有可能既，中共操控風向老本行啦
不過take咗同有俾人揸把柄有咩分別

美國總統自己都控制唔到美國
你控制到﹖

中美問題唔止香港囉

重作啦⋯⋯

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

信中共俾Trump贏?
唔好玩啦，中共仲想美國多一屆搞自己?

信都有病，連任同左膠都不在中共控制手中喎

點解佢有能力help trump win the election

但中国香港區議會大敗嘅

哈哈哈哈哈

拉你老母啊
冇source就收皮啦

無可能 贏完反咬你習近平點算

過咗海就神仙

法又立咗，選擇輸埋

FAKE NEWS

呢英文好唔authentic

上次好在佢夠on9去打聲招呼先
俾美帝知道咗香港對強國真係好重要
過咗2,3日就轉晒打香港牌

其實如果佢唔出聲就出兵鎮壓
以當時世界局勢根本大家都係得個屌字

拉
支那狗應該就黎死

講到猛一猛又縮，你當美國係中共咩
一縮比民主黨狂砌仲衰